頭先同朋友去壽司店叫腐皮壽司

已經打破餐廳紀錄！

所以我都比左負皮你

食曬

ching真識食 平時拎嚟餵狗

幾錢

ching ho bo

蠟筆小新

呢舊野整既時間煩過一般壽司

春袋壽司

78蚊未加一

玩死師傅

78

偽毒清，過唔過黎食呀？

點敢阻住你食女

食死你

食曬，唔浪費食物

仔黎架喎

煙幕

咁條女有腳毛都幾恐怖

邊間

你朋友同你絕交未？

有個朋友食到差唔多嘔，不過最後吞埋